{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60488&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천햇살펜션"
    },
    "text": "私たちは大川海水浴場の近くに位置するペンションです。 ツールームと大型客室を保有しており、より多くのお客様を収容できます。 周辺にはマッドフェスティバルのような様々なレジャースポーツ活動が楽しめる場所があり、特に美しい夕日を鑑賞することができます。 大川港とマッド広場はペンションの近くに位置しており、大川海水浴場までは徒歩数分の距離です。 駐車スペースはあり、共用駐車場をご利用いただけます。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをレンタルできます。 そのために5,000ウォンを決済してください。 バーベキュー場は午後10時まで利用可能で、お支払いは現地で行われます。 入室は最大人数を超える場合には不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。 ペットと未成年者の入室は不可能であり、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 当ペンションの写真は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は制限されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中の料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "私たちのペンションは大川海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "私たちのペンションにはツインルームと大型客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレジャースポーツがありますか？",
            "answer": "周辺にはマッドフェスティバルなどの様々なレジャースポーツ活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "大川海水浴場では特に美しい夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには大川港とマッド広場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭やグリルはレンタルできますが、別途5,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合には不可能です。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は不可能です。保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更されることがあります。また、オンシーズン中には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 511
    }
}